{"saved_image": "uploaded_images/image.jpg", "start_time": "2025-02-14T00:33:14.044217", "survey": "{'responses': {'q1': 'Ich mache mir keine Sorgen um meine Gesundheit.', 'q2': 'Ich beachte Schmerzen weniger als die meisten anderen Menschen (in meinem Alter).', 'q3': 'In der Regel sind mir k\u00f6rperliche Empfindungen oder Ver\u00e4nderungen nicht bewusst.', 'q4': 'Nicht an Krankheit zu denken ist f\u00fcr mich kein Problem.', 'q5': 'In der Regel habe ich keine Angst, eine ernsthafte Krankheit zu haben.', 'q6': 'Mir kommen nie Bilder in den Sinn, in denen ich mich als krank sehe.', 'q7': 'Ich habe keine Schwierigkeiten, mich von Gedanken \u00fcber meine Gesundheit abzulenken.', 'q8': 'Ich bin dauerhaft erleichtert, wenn mir mein Arzt versichert, dass alles in Ordnung ist.', 'q9': 'Wenn ich von einer Krankheit h\u00f6re, denke ich nie, dass ich diese Krankheit selbst haben k\u00f6nnte.', 'q10': 'Wenn ich eine k\u00f6rperliche Empfindung oder Ver\u00e4nderung bemerke, frage ich mich selten, was es bedeutet.', 'q11': 'Allgemein habe ich das Gef\u00fchl, dass ich ein sehr niedriges Risiko habe, eine ernsthafte Krankheit zu entwickeln.', 'q12': 'Ich denke nie, dass ich eine ernsthafte Krankheit haben k\u00f6nnte.', 'q13': 'Wenn ich eine unklare k\u00f6rperliche Empfindung sp\u00fcre, f\u00e4llt es mir nicht schwer, an etwas anderes zu denken.', 'q14': 'Meine Familie/meine Freunde w\u00fcrden sagen, dass ich mir nicht genug Sorgen um meine Gesundheit mache.'}, 'name': '', 'age': 18, 'gender': 'Male', 'skin_color': 'White'}", "user_uuid": "269aeeb9-f178-42c7-b860-b5708f7608fa", "btn1": "False", "assistant_response": "{'id': 'chatcmpl-B0czojrgzU15a1kDARfuuDyV51YeC', 'object': 'chat.completion', 'created': 1739489600, 'model': 'gpt-4o-mini-2024-07-18', 'choices': [{'index': 0, 'message': {'role': 'assistant', 'content': \"I'm unable to provide descriptions or details about the person in the image. If you have any other questions or need information on a different topic, feel free to ask!\", 'refusal': None}, 'logprobs': None, 'finish_reason': 'stop'}], 'usage': {'prompt_tokens': 890, 'completion_tokens': 34, 'total_tokens': 924, 'prompt_tokens_details': {'cached_tokens': 0, 'audio_tokens': 0}, 'completion_tokens_details': {'reasoning_tokens': 0, 'audio_tokens': 0, 'accepted_prediction_tokens': 0, 'rejected_prediction_tokens': 0}}, 'service_tier': 'default', 'system_fingerprint': 'fp_bd83329f63'}", "messages": "[{'role': 'user', 'content': 'What is wrong with my face?'}, {'role': 'assistant', 'content': \"Based on the image, it appears you have a skin condition that may look like eczema, psoriasis, or another dermatitis. The affected area may exhibit redness, flakiness, or irritation. It's important to consider other symptoms you may have, such as itching or discomfort.\\n\\nFor a more accurate diagnosis, I recommend consulting a dermatologist who can examine your skin in person and provide a tailored treatment plan. If you have any specific symptoms or questions about what you see in the image, feel free to ask!\"}]", "button_clicked": "None", "file_uploaded": "True", "btn2": "False", "page": "chat", "last_updated": "2025-02-14T00:33:51.847152"}