{"saved_image": "uploaded_images/IMG_2976.jpeg", "start_time": "2025-02-14T11:55:57.298730", "survey": "{'responses': {'q1': 'Ich mache mir keine Sorgen um meine Gesundheit.', 'q2': 'Ich beachte Schmerzen weniger als die meisten anderen Menschen (in meinem Alter).', 'q3': 'In der Regel sind mir k\u00f6rperliche Empfindungen oder Ver\u00e4nderungen nicht bewusst.', 'q4': 'Nicht an Krankheit zu denken ist f\u00fcr mich kein Problem.', 'q5': 'In der Regel habe ich keine Angst, eine ernsthafte Krankheit zu haben.', 'q6': 'Mir kommen nie Bilder in den Sinn, in denen ich mich als krank sehe.', 'q7': 'Ich habe keine Schwierigkeiten, mich von Gedanken \u00fcber meine Gesundheit abzulenken.', 'q8': 'Ich bin dauerhaft erleichtert, wenn mir mein Arzt versichert, dass alles in Ordnung ist.', 'q9': 'Wenn ich von einer Krankheit h\u00f6re, denke ich nie, dass ich diese Krankheit selbst haben k\u00f6nnte.', 'q10': 'Wenn ich eine k\u00f6rperliche Empfindung oder Ver\u00e4nderung bemerke, frage ich mich selten, was es bedeutet.', 'q11': 'Allgemein habe ich das Gef\u00fchl, dass ich ein sehr niedriges Risiko habe, eine ernsthafte Krankheit zu entwickeln.', 'q12': 'Ich denke nie, dass ich eine ernsthafte Krankheit haben k\u00f6nnte.', 'q13': 'Wenn ich eine unklare k\u00f6rperliche Empfindung sp\u00fcre, f\u00e4llt es mir nicht schwer, an etwas anderes zu denken.', 'q14': 'Meine Familie/meine Freunde w\u00fcrden sagen, dass ich mir nicht genug Sorgen um meine Gesundheit mache.'}, 'name': '', 'age': 18, 'gender': 'Male', 'skin_color': 'White'}", "user_uuid": "7c013561-e807-43ec-864c-262665039a66", "btn1": "False", "assistant_response": "{'id': 'chatcmpl-B0neVfa6agUXPjW8dvGALgTZ7qELj', 'object': 'chat.completion', 'created': 1739530563, 'model': 'gpt-4o-mini-2024-07-18', 'choices': [{'index': 0, 'message': {'role': 'assistant', 'content': \"The image depicts a serene winter scene along a pathway lined with street lamps. The surroundings feature bare trees, indicating it is likely winter or early spring, and there is a light dusting of snow on the ground and grass. The sky appears overcast with a soft blue-gray hue, suggesting it might be early morning or late afternoon.\\n\\nThere are two people walking together on the path, with their silhouettes visible against the backdrop of the trees and lights. The overall atmosphere of the scene is calm and tranquil, typical of a quiet winter's day. \\n\\nIf you need further details or have specific questions about the scene, feel free to ask!\", 'refusal': None}, 'logprobs': None, 'finish_reason': 'stop'}], 'usage': {'prompt_tokens': 890, 'completion_tokens': 129, 'total_tokens': 1019, 'prompt_tokens_details': {'cached_tokens': 0, 'audio_tokens': 0}, 'completion_tokens_details': {'reasoning_tokens': 0, 'audio_tokens': 0, 'accepted_prediction_tokens': 0, 'rejected_prediction_tokens': 0}}, 'service_tier': 'default', 'system_fingerprint': 'fp_13eed4fce1'}", "messages": "[{'role': 'user', 'content': 'What is wrong woth me?'}, {'role': 'assistant', 'content': 'Based on the image, it appears that you have a skin condition affecting a specific area of your body. While I cannot provide a definitive diagnosis without more context or a professional evaluation, the characteristics seen in the image could suggest a few possibilities, such as eczema, psoriasis, or an allergic reaction. \\n\\nTo better assist you, could you describe any symptoms you are experiencing, such as itching, redness, or flaking? Also, when did you first notice this condition?'}, {'role': 'assistant', 'content': 'What is wrong woth me?'}]", "button_clicked": "None", "file_uploaded": "True", "btn2": "False", "page": "chat", "last_updated": "2025-02-14T11:56:25.660146"}