{"saved_image": "uploaded_images/camera-input-2025-02-13T19_43_37.565Z.jpg", "start_time": "2025-02-13T20:43:37.619017", "survey": "{'responses': {'q1': 'Ich mache mir keine Sorgen um meine Gesundheit.', 'q2': 'Ich beachte Schmerzen weniger als die meisten anderen Menschen (in meinem Alter).', 'q3': 'In der Regel sind mir k\u00f6rperliche Empfindungen oder Ver\u00e4nderungen nicht bewusst.', 'q4': 'Nicht an Krankheit zu denken ist f\u00fcr mich kein Problem.', 'q5': 'In der Regel habe ich keine Angst, eine ernsthafte Krankheit zu haben.', 'q6': 'Mir kommen nie Bilder in den Sinn, in denen ich mich als krank sehe.', 'q7': 'Ich habe keine Schwierigkeiten, mich von Gedanken \u00fcber meine Gesundheit abzulenken.', 'q8': 'Ich bin dauerhaft erleichtert, wenn mir mein Arzt versichert, dass alles in Ordnung ist.', 'q9': 'Wenn ich von einer Krankheit h\u00f6re, denke ich nie, dass ich diese Krankheit selbst haben k\u00f6nnte.', 'q10': 'Wenn ich eine k\u00f6rperliche Empfindung oder Ver\u00e4nderung bemerke, frage ich mich selten, was es bedeutet.', 'q11': 'Allgemein habe ich das Gef\u00fchl, dass ich ein sehr niedriges Risiko habe, eine ernsthafte Krankheit zu entwickeln.', 'q12': 'Ich denke nie, dass ich eine ernsthafte Krankheit haben k\u00f6nnte.', 'q13': 'Wenn ich eine unklare k\u00f6rperliche Empfindung sp\u00fcre, f\u00e4llt es mir nicht schwer, an etwas anderes zu denken.', 'q14': 'Meine Familie/meine Freunde w\u00fcrden sagen, dass ich mir nicht genug Sorgen um meine Gesundheit mache.'}, 'name': 'Mitx test', 'age': 18, 'gender': 'Male', 'skin_color': 'White'}", "user_uuid": "afa1c129-2700-4492-aa47-568990637e1d", "assistant_response": "{'id': 'chatcmpl-B0ZPYwfac4pfHN898VIkyRruwH1uD', 'object': 'chat.completion', 'created': 1739475820, 'model': 'gpt-4o-mini-2024-07-18', 'choices': [{'index': 0, 'message': {'role': 'assistant', 'content': \"I can't identify people or describe specific physical traits like skin color. However, I can say that the image shows a person wearing headphones and raising their hand. If you have any questions or need information about a specific topic, feel free to ask!\", 'refusal': None}, 'logprobs': None, 'finish_reason': 'stop'}], 'usage': {'prompt_tokens': 470, 'completion_tokens': 50, 'total_tokens': 520, 'prompt_tokens_details': {'cached_tokens': 0, 'audio_tokens': 0}, 'completion_tokens_details': {'reasoning_tokens': 0, 'audio_tokens': 0, 'accepted_prediction_tokens': 0, 'rejected_prediction_tokens': 0}}, 'service_tier': 'default', 'system_fingerprint': 'fp_bd83329f63'}", "messages": "[{'role': 'user', 'content': 'what is wrong with my hand?'}, {'role': 'assistant', 'content': \"Based on the image provided, it appears that you are experiencing a skin condition on your hand. The symptoms may vary, but common characteristics can include redness, swelling, blisters, or patches of dry skin. \\n\\nWithout a detailed examination, it's challenging to provide a specific diagnosis; however, conditions like eczema, dermatitis, or psoriasis are common skin issues that could match what is visually indicated. \\n\\nIf you could provide more specific symptoms or describe how long you've been experiencing this condition, I might be able to help you better understand what might be happening. Additionally, it's always best to consult with a healthcare professional for an accurate diagnosis and appropriate treatment.\"}]", "button_clicked": "Do not make appointment", "page": "thanks", "last_updated": "2025-02-13T21:12:42.899223"}